廿幾歲先學綱琴好唔好？

細個d樂理一d都唔識而家識番又想學下...
利申之前學過小提琴無級，大號三級

聽就聽得多人地話就算幾歲開始學都得 有心唔怕遲
我認同 不過都想答啲有意義啲
你想當興趣玩吓咁樣會開心好多 當職業就不了
音樂真係可以好舒服 支持你學

多謝你呀

學琴最難兩樣嘢
左右手配合及sight 5線譜

有心唔怕遲 但要睇你乜心態
一嘢就想去考級你會有好大困難(上面兩個困難)
如果玩下 興趣 慢慢玩都幾好
咪彈下chord慢慢玩下試下囉

最緊要有心啫 加油
利申想學綱琴但乜春樂理都唔識

我都想學 純玩 冇琴， 可上你屋企學 （唔上琴行摼租） 有既請pm

想學咪學
利申：28先學

絲打 學鋼琴同學樂理兩樣野嚟架 你上鋼琴佢實教你啲基本樂理先架

驚自己連最基本都學唔尼

點會架 你有心就學得到

驚學完都嘥錢
遲啲叫朋友教下先

學咗唔會白白浪費嘅 你又唔係行professional當興趣玩吓唔好咁大壓力同埋開心就好 唔洗冇自信

收到 多謝巴打

點解唔focus返係小提琴

細個屋企無錢學，家下自己返工有錢去學，值得學

利申，三十歲，岩岩學琴學左兩堂

學緊
如果唔係去考級，剩係當興趣會舒服同enjoy d。
我見有啲50幾歲到嘅姨姨都有上堂。

如果你之前學過小提琴，
咁睇譜，基本樂理同數拍應該比0基礎嘅人好好多。

不過真係要花時間去練琴(可能我冇乜天份，
放工有時好攰想hea下或者想約frd拍拖都要諗過

利申20中後

點解音樂台成日都有呢啲post

諗咁多做咩姐，想玩就玩啦，呢家唔玩幾時玩

肯練就得架啦
同埋睇你想玩古典定流行曲
多數嘅流行曲都唔係好L難嗰隻
古典你肯練，大多數都得

30歲先學

有興趣學既話可以傾一傾